借女上位果個叮走左人

借女上位果個真係好大排
害人冇左份工
衣家啲人玻璃心

好快到佢個女俾人叮走

正一仆街仔

小心比人起底 然後要你老細抄你

其實只不過係佢講左全香港9成人既心底話上黎

可惜呢個世紀係大粒野話事

一人一句留言